{npc}[10]<0>Добрый день, гражданин! Хотите перекусить?
{npc}[6,7,8,9]<1>Вы находитесь в зоне #17. Предстенная городская площадь.
{npc}[6,7,8,9]<2>Я {npcName}. Моя функция - продавец в лавке "Счастье". Лавка "Счастье" - вы останетесь сыты и довольны.
{npc}[6,7,8,9]<3>В моей базе данных есть только информация об ассортименте нашей лавки.
{npc}[11]<4>Ничего удивительного. Арасака Индастриз, компания, которая меня разработала, каждый день работает над тем, чтобы заменить человека в как можно большем количестве сфер деятельности.
{player}[1]<6>Что это за место?
{player}[2]<7>Кто ты?
{player}[3]<8>Мне нужно найти Джуди Альварес. Знаешь, где она?
{player}[]<9>Прощай.
{player}[4]<10>Робот, продающий воки и мороженое? Это что-то новенькое!
{player}[6,7,8,9]<11>Вообще-то звучит довольно страшно. Ладно, есть я не хочу, но хотела бы задать несколько вопросов.